求今晚2張久石讓

680/480都可以
多謝

唔使客氣

求到出年應該有
唔好放棄